我鐘意左個有女朋友嘅男仔

本身佢分左手 我先慢慢咁追佢
岩岩佢同我講 同ex一齊返
我同佢講 我鐘意個個有女朋友 我會等佢
佢答我 我撐你

你唔知道係最好

你都撐我 我會等你

我分手個日 都係你陪我 宜家你同ex一齊返

臭雞 咪搞尻人

你同我講 會慢慢唔記得
因為你都分左手 會慢慢唔記得佢
但你宜家同返佢一齊

我都係等啫 我知道左冇再搵佢

鐘意咗個有男朋友嘅女仔

你地一直有無曖味過架

本身 佢地分左手 宜家一齊返

可以考慮下同我一齊 我冇女朋友

中意唔緊要
但千其唔好介入做第三者
我知道單戀好辛苦 加油

圖？

佢唔知道真係最好

冇呀 佢唔知道
但佢之前仲好堅決咁話 唔會一齊返架啦

鬧佢

佢叫我加油

傻佬我鐘意你呀

你先

你做咩要話佢知你等佢
俾佢知自己有備胎呀？
佢唔珍惜你

你仲幫我加油 你諗下都知我等個個係你

咁快要圖 睇黎你都係貪個男仔靚仔姐

佢唔知我等佢
我淨係講話個個男仔

咁佢係無啦啦話你知一齊返定一直有同你講開同ex宜家點啲野架

唔要圖要咩？

除非佢好撚蠢啦
唔明點解你要暗示

佢無啦啦同我講

你肯定佢哋有分開過？

我講左佢都唔會分手架 何必呢

佢有唔開心過 過年都係我同佢過

慢慢放底先

你好似幾日前先分手?

係呀 我分手個日 你陪我 倒數又係你陪我 你宜家同我講

哦明白，佢幾歲？

同佢同年 90後

我明白就算等到佢地分手 佢都唔會同我一齊

我仲講左句祝你幸福

fox精

係未傻左

未來既野好難講
唔好有期待 亦唔好打定輸數
順其自然就好了

慢慢黎

我個心淨係諗
快啲分手 比返佢我
但明明佢唔係我邊個
仲諗住要佢地分手
好過分

哦，人哋有女就咪諗啦，等人好辛苦的，信我我試過

佢有屬於過你？

係囉 諗埋啲咁嘅野 好撚賤

你陪我個陣我真係好開心
我喊個陣 你話我似小朋友 笑住咁話 唔好諗啦

我都有個咁嘅諗法
你隨心囉
睇下佢點對你 你點做囉
佢唔搵你 證明你係佢個心到 都冇咩地位
可以放手

我好想搵佢傾計
好賤

佢話過
唔想朋友喊

又唔好咁講，你唔好搶人男朋友，淨諗又咪去到賤嘅，只係太鍾意一個人嘅胡思亂想

你一主動 就冇架啦
點解你唔等佢搵你
時間會令你睇清呢個人

我都鍾意咗一個人 佢最失落個年係我陪佢渡過
點知佢竟然鍾意咗我地一個共同朋友

唔緊要架

朋友 死心啦你

點解現實就係咁 我同你都好痛

上黎叫下春 開心啲

個陣我地冇咁fd
一星期前我地先兩個一齊去跑步

可以點啫
我地呢啲付出咗 佢唔珍惜唔緊要架
問題係你想唔想放低啫
佢話想同你做朋友
有邊段戀情唔係朋友建立
你有兩條路
一放手
二作為朋友 一直守候

我鍾意左個有男朋友既女仔

佢一定好靚仔

靚仔過我個ex

巴打

你係一定二

你ex明明對你忽冷忽熱 明明係你同佢講分手
點解要因為佢一齊 可唔可以複合 就一齊返

你同我講 你覺得自己對唔住佢
唉

我都好鐘意你

但我選擇放棄追 橫掂一個星期有6日係可以見到佢 唯有等機會等佢地分手

其實我都好混亂架
有時候想一 有時候想二
但係唔緊要架 你想點咪點 你隨心 你呢一刻想一就做一 你呢刻想二咪二
我有時候想放手 我就冷淡回應佢算
有時候又想一齊 咁咪扮大方like佢啲野
但唔緊要 佢永遠都捉摸唔到你 因為你自己都唔知自己想點
但男人偏偏就好鐘意挑戰 越捉摸唔到就越想去了解
到時候就係你成功嘅開始
如果到最後你覺得灰心
咁你自自然然就會放手

我而家仲係呢步到 但我開始比到佢在意嘅感覺
佢問我做咩唔like佢啲野

個男人明明有女朋友

咁你放手啦
你都知道自己想點

你係一個好人

我曾經都有經驗
而我既結果係等到分手都係幫人療情傷 當水泡

有時草草開始未深入了解
通常過左熱戀期後好多磨擦

錯既時間遇到岩既人
到最後係大家若干年之後都會後悔

#千其唔好去等一個有伴侶既人

成個人版俾你睇

做住sp先

我都差唔多，本身個女仔單身
可能我未夠主動，冇咩表示
過左一個月，佢搵到個男朋友了
莫道你在選擇人，人亦能選擇你

己所不欲勿施於人
樓主一係你就等下 如果唔係就唔好做人第三者

最緊要開心

同我個故事好似

識佢個陣佢有拍緊拖 所以都無抱有希望
但就算而家佢分左手 我都唔敢approach佢
硬係覺得 無啦啦有日會聽到佢同ex一齊返

真係無啦啦

巴打 唔好咁

鐘意左個有男朋友既男仔

當你朋友咋巴打

你貪人靚仔 人地咪又係貪個ex靚女
去整容啦

唔好搞人啦

大家好夾， 夾到大家都互相表示鐘意對方，
可惜就係無緣

佢個ex撚靚女

仆街啦你
人地鐘意你就同你一齊左啦
揀ex唔揀你都知咩事

追我囉

圖

做多左啦，打下飛機咪算囉，唔好攪人啦

臭雞

交流下先啦

而家點

宜家單身

同佢女朋友仲一齊緊